【全世界connect】十八區tg group, 各行各業tg group, 中學/大學tg group

我地應該組成一個強大既網絡
方便係緊急情況下保持連繫
確保消息流通
以及快速動員
交換情報
例如連農場受襲需要call馬
用各區telegram應該比連登更有效
基本既係18區tg group
當然亦需要各行各業tg group
尤其係各專業既group
方便到時號召罷工
增加提供專業意見等既渠道
大家除左入自己住果一區既group
亦可以入自己返工返學果區既group
以下係各區tg group 既invite link

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

希望大家可以share比身邊唔同既人

push

推

We Connect!

推！

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

公墓員工業行動-公海

迪迪尼同路人

推阿

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推多次

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

有冇海外既tg gp?

靠大家開
一個人能力有限sorry

Nvm thanks bro

We connect